6年前產物

i5 2500k 升唔升做 i7 3770k

升一代咁on9？

sandy bridge 同ivy bridge 都係 LGA1155, 唔洗換板

一換就起碼5k 又要換埋ram同老母板

但你要諗壞板好難搵得返 搵唔返既話你粒u都嘥埋

好彩既再戰5年不是夢

我係i5 2400...
最近都想好似你咁升級
但計計下
換張DISPLAY，加隻SSD，加埋RAM
條數好似都係到

我都係2400, 三樣野都做嗮
+display (gtx760) 1500
ssd 512GB 1300
+8 GB ram 300
想換3770k, 但係2手都要1500

牙膏廠升黎做乜...
你話換ryzen就話

但我周圍search搵二手u都唔易搵，都唔平
你做完上面3樣野玩game係咪已經好好多?

我就係budget 唔係好夠 想買 rx580 + 3770k